「獨立」檢討 委員會嗰名幾好聽

檢討香港應唔應該獨立嘅委員會

大家一齊出黎大遊行 5大訴求！！！

推

要求成立 獨立委員會 ！！！！

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

唔好意思 借一借位

毒品調查科 改名 做 毒品檢討科
商業罪案調查科 改埋名

我就收貨